發夢今日有人請狗飲icac咖啡

咁今日要大家應該都見到嗰陣時個場面, 我哋成班人用遮掩護推車仔, 唔俾人影相, 快速擺低然之後即刻跑走, 所以其實班狗睇唔到入面有咩嘢, 唔知係咪直接定係間接導致佢哋提早返嚟驅趕.

咁假設係因為呢件事導致啦, 如果我哋次次都咁樣做, 可唔可以次次都逼鳩佢哋提早返嚟驅趕呢?

因為如果佢哋每次都要提早做嘢, 可以出到嚟幫手嘅人會更加多, 佢哋影響其他市民嘅機會都會更加多,咁其實係有效㗎喎, 不過我諗應該用多兩三次左右, 畢竟狼來了吖嘛, 除非第三次有人玩真嘢啦

push

幫手一齊推下 自己會好快沉底

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

你嗡乜鳩？

順便整合下啲嘢

嗡乜鳩？??

好

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

巴打好波

sir for 1999

啲狗以為係炸蟬？

噏乜春

yes, 唔講係咪榨菜, 佢哋唔會知道係咪火酒或者係鏹水

你係咪有野想講
可唔可以講白d

驚講太白 太多人明又唔好
講到而家咁 我諗會明嘅人會

標題黨

無標題黨, 今日如果你有發夢你會見到有人用啲icac嘅紙杯裝嘢入去

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

死共狗

巴打打生打死，係時候絲打都做返d野

[治療GIF] 元朗前線5連怒扑防暴警

型撚到

樓主好波

可以既，早開波我地都會安全d

坐MTR 要注意 度度都有cctv

小心狗鐵 camera

前線仲食緊子彈！！

有冇人過去幫手

行前幾步唔該 好多手足都掉唔遠 落晒地同中記者
應該係因為半空就爆晒出黎

利申：睇直播見到既 好似係

我發夢呢就係有幫手裝, 其實啲杯蓋好多都係回收, 上面嗰個位已經畀人開咗所以會漏

咁冇辦法既 已經好撚正
只係半空爆變得不易投擲 之後既人見到咁又有理冇理掉左先

咁正既咖啡下次再飲過 good work

好有心呀啲老廉咖啡
可惜未搞掂佢地就推進

真啊 我見到都忍唔住屌佢地 唔夠力又要掉就行前啲

利申：我應該同巴打睇同一個直播

唔關力事 半空解體變番發泡膠 再大力都掉唔遠
物資加入茶記杯 最鐘意飲咖啡乜乜乜

推

都無理由係第四，第五排掉啊

係 其實我發夢嗰陣揸住一個ikea熨衫板 畀人推緊嗰陣時 有人喺後面掉上嚟 有啲都彈到我

有線live緊個陣係咁話係油黎

咁佢哋都係後尾先知 一開波啲狗唔知㗎嘛 所以咪要撲返嚟囉

關咩事扮明18鄉班撚屌比壓力要盡早趕走人啦

黑咖啡
多謝製作既手足

因為coffee呢樣野令到我身邊幾個對狗仔扔野既心魔打破左

其實應該係怕個狗竇比人搞先咁快出黎趕人走

屌佢老母閪 發夢比班狗追左好撚耐
口罩都拎唔切出黎就係咁行